[Verse 1: G-Dragon]
어쩜 그렇게 예쁠 수가 있을까
첫 만남보다 설렌대도 믿을까
하루하루가 혹시 널 잃을까
난 두려워
Hey, hey, hey
이 노랠 들으면 닿을까 내 진심이
불러도 불러도 그리운 네 이름이
세상 사람들 모두가 우릴 보면서
부러워
해 해 해

[Verse 2: T.O.P]
나 힘들고 지칠 때
가끔씩 넘어질 때
Girl you always pick me up
지금처럼 내 옆에
매일같이 내 곁에
이대로만 있어 줘
때론 다투기도 해
처음과 다르기에
너는 내 안에 있어
You know
That I love you ma baby

[Chorus: Daesung and G-Dragon]
Yes, I have a girlfriend
And I’m never lonely
그녀를 바라보는 것만으로도 좋아
Yes, you’re my girlfriend
You’re my one and only
너라는 꿈속에서 난 깨고 싶지 않아
My girlfriend, my girlfriend
She ain’t no side chick mistress girlfriend
My girlfriend, my girlfriend
'Cause ain’t nothing in the world
Compare to my girlfriend

[Verse 3: Taeyang]
단순하기 짝없던 내 성질은 불씨
그대라는 꽃이 예쁜 color를 붓지
널 만난 후 탄생 우리 둘이 밤새
하나뿐인 하모니 불꽃이 되어 lovely
오늘도 신께 감사해 곱게 빚은
너란 피사체 볼 수 있음을
나 지금 너를 감상해
그 어떤 명작보다
그댄 너무 아름답기에

[Verse 4: G-dragon]
마음이 울적할 때
가슴이 답답할 때
Girl you always pick me up
지금처럼 내 옆에
매일같이 내 곁에
그 자리에 있어 줘
시간이 멈춘대도
모든 게 다 변해도
나는 네 안에 있어
You know
That I love you ma baby

[Chorus: Taeyang and T.O.P]
Yes, I have a girlfriend
And I’m never lonely
그녀를 바라보는 것만으로도 좋아
Yes you’re my girlfriend
You’re my one and only
너라는 꿈속에서 난 깨고 싶지 않아
My girlfriend, my girlfriend
She ain’t no side chick mistress girlfriend
My girlfriend, my girlfriend
'Cause ain’t nothing in the world
Compare to my girlfriend

[Verse 5: Seungri]
너를 만난 후로 나 이상한 것 같아
거리에 많은 여자들이 너로만 보이고
무슨 말을 해도 너의 목소리만 들려 나
너를 만난 뒤로 바보가 된 것 같아
입가에 미소가 끊이질 않아
네 생각만 해도 좋아

[Chorus: Daesung and G-Dragon]
Yes I have a girlfriend
And I’m never lonely
그녀를 바라보는 것만으로도 좋아
Yes you’re my girlfriend
You’re my one and only
너라는 꿈속에서 난 깨고 싶지 않아
My girlfriend, my girlfriend
She ain’t no side chick mistress girlfriend
My girlfriend, my girlfriend
'Cause ain’t nothing in the world
Compare to my girlfriend